有冇人追女時扮窮？

前排我追個女仔，咁大家都有啲好感
佢有時亦都好主動，但有時就好冷靜

佢不時會講自己好大洗
（但係我心目中只係一般扮靚開支）
成日都講自己嘅ex，或追求者送過啲咩比佢
但佢完全無要到

屋企人係家市開檔嘅，我有時要落去幫手咁
佢可能覺得我無咩錢
但屋企搵幾多錢，盤數有幾多，有咩收入
我一向都清楚

而我自己都有份freelance
每月夠洗夠用儲到多少

最後一次傾計，佢話唔介意男仔窮
（佢前兩個ex都係公屋）
但介意男人廢過佢（佢好獨立）

朋友知我屋企係點
成日都話9我屋企大把錢
（其實唔係）

但係女面前我就收得好埋
我係想用自己嘅優點去吸引人
而唔係用錢去搵一個人
但呢種諗法，我係咪時候要收變下？

錢都係你既優點 唔需要分開依兩樣野

唔會特登扮 但唔會特別提囉 問起都話屋企普通中產

利申屋企有錢過樓主十倍 十幾層工廈舖位同的士牌收租

傻仔
其實我一早知

唔怕捱既女仔

我都係咁
扮窮睇真愛
唔想將關係建基於錢上面

平時同女食m記都唔會加大

無得扮

呢個女仔通常會鐘意風趣幽默嘅男人
可惜樓豬平時收收埋埋 追到機率可能得0%

我唔主張刻意扮窮，因為窮從來唔係一種優點，只會令人扣你分。你去扮窮搵真愛，情況等於靚女專登整醜自己去搵真愛。

其實有時女人好醒
就算男唔係show到好有錢都好
但衣著打扮氣質有時都feel到

支持 我會喺試佢嘅階段扮囉 熟絡咗最好坦白

我戶口有成5000蚊
同佢講少個零
一啲都冇嫌棄過我

你拍得住發明 M記拍拖 screening test 既孫柏文 wor ching!

我唔使扮

人地問我，我都話自己中產
因為自己真係中產，見過真正有錢人
係大多數人定中產門檻太低，自以為中產
之前仲笑人地曾俊華中產論
利申：住緊六千萬市區豪宅

咁我又沒刻意到扮窮
都出過幾次街，佢都有主動比返錢我
我就收個半數就算

M記老闆生活應該好多姿多彩
做咩入黎睇我叫春

佢有話過自己唔捱得
但佢個種捱係講緊三餐都食唔飽個啲

要俾條女知道你有語癌先

可能我上得連登多
硬係覺得大部份女仔都係睇錢先
我就好怕

咁都有女追過我嘅
但價值觀差太遠

但今次呢個，我就可以睇到大家會有將來

六千萬嘅自住樓
我屋企會去選擇買去六千萬嘅地

屋企人十五六年前係東莞市區
投左塊地，起埋間廠
地就唔知，廠就四五千平方
附近起緊地鐵

呀媽成日話自己個到依家價幾個億
我都係當佢吹水

我股票多你一個0咁上下
一年前囉晒自己啲錢去攪freelance
食家都叫搵到啲啲錢

係，有時打字，真係會打到語無倫次